得罪講句，你地想分散警力，對家咪玩逐個擊破囉

其實示威者一直都係以人數取勝，往往需要警方十倍以上嘅人手先可以維持對侍局面，
你地玩六區想分散對家人力原意係好，但忽略左三個事實：

1. 示威者機動力大不如前
運動初期黨鐵未會配合警方行動，基本上有咩事大家就可以一齊跳閘轉場再玩過
但宜家郁啲就封站，就算搭到都隨時送你去死，
地鐵已經唔可以作為示威者快速移動嘅工具
而除左地鐵，其實就冇咩交通工具可以快速運送大量人力，
係呢個情況下，對家係機動力上已經佔優

2.popo有水炮車
以前未有水炮車，popo要用大量人力先可以守住一個地方，
但依最近嘅情況，一架水炮車已經可以快速推散示威者防線，
隨時用一架水炮車加少量人力已經可以搞掂一區，
其他人力再去其他區捉人

3.冇地方需要死守
宜家立法會又冇會要開，政總圍哂水馬你地好難攻得入，
除非各區攻府合署被強攻，否則大可以以逸待勞，
逐區搞掂左先，反正由你地係度都淨係識爆玻璃

所以，最壞情況係，
你地六區咪慢慢玩，popo用水炮車頂住兩三個要點，
其餘人手咪逐個去簿弱地區圍捕，
反正你地都已經失去左快速調動嘅能力

根本去唔能到